畜生力局發生乜事?

有冇人知乜料?